{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016517?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "계룡 호텔 굿타임"
    },
    "text": "鶏龍ホテルグッドタイムは、品質の高い多様なサービスを提供しています。 客室内でネットフリックスとウェーブを楽しむことができ、PC-TVミラーリング機能も提供されます。 ゲーム好きの方のためにバトルグラウンドゲーミングPCとヘッドセットレンタルサービスも提供されています。 映画を鑑賞できるビームプロジェクトシネマルームも運営されており、出張客のためにファックス、複合機、スタイラーなどの施設も備えています。 また、ドリンクなどのミニスナックバーも運営されています。 ホテルは、待合室と宿泊を利用するお客様に独自のスタンプ プログラムを運営しています。 退室時間を超過する場合、追加料金が請求される場合があり、退室時間は客室タイプによって異なる場合があります。 入室の際の基準人数は2名であり、追加人数がいる場合には当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 備え付けの物品の盗難、毀損、または汚染があった場合、損害賠償および洗濯費が請求されます。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますのでご注意ください。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、両親と一緒にいる場合のみ入室が可能です。 身分証明書を持参していないため、利用制限がある場合は払い戻しできません。 夜12時以降は騒音に注意しなければならず、周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮と協力をお願いします。 ホテルの住所は忠清南道鶏龍市厳寺面繁栄1ギル6-11で、周辺には鶏龍ホームプラス、鶏龍グルメ通り、スターバックスなどが位置しています。 また、鶏龍台、鶏龍駅、鶏龍市庁も車で5分または3分の距離に位置しています。 鶏龍ホテルグッドタイムで宿泊した後、ヤノルジャアプリやウェブでレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。 フォトレビューも歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのサービスはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ホテルは、ネットフリックスやウェーブの利用ができる客室やPC-TVミラーリング機能を提供しています。また、バトルグラウンドゲーミングPCとヘッドセットのレンタルサービスもあります。ビームプロジェクトシネマルームでは映画鑑賞も楽しめます。出張客のためにはファックス、複合機、スタイラーなども備えています。ミニスナックバーもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタンププログラムについて教えてください。",
            "answer": "ホテルは、待合室と宿泊を利用するお客様に独自のスタンププログラムを運営しています。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は客室タイプによって異なりますが、超過する場合には追加料金が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数に制限はありますか？",
            "answer": "基準人数は2名ですが、追加人数がいる場合には当日現地で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "盗難や損害があった場合にはどうなりますか？",
            "answer": "備え付けの物品が盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償および洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日によって料金が変動することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用や男女同室での宿泊は制限されており、未成年者は両親と一緒にいる場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には鶏龍ホームプラス、鶏龍グルメ通り、スターバックスなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所は忠清南道鶏龍市厳寺面繁栄1ギル6-11です。"
        },
        {
            "question": "ホテルへのアクセスはどうやって行えますか？",
            "answer": "ホテルへのアクセスは鶏龍台や鶏龍駅、鶏龍市庁から車で5分または3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで宿泊した後、どのようにレビューを残すことができますか？",
            "answer": "ホテルで宿泊した後は、ヤノルジャアプリやウェブでレビューを残すことができます。また、フォトレビューも歓迎されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 616
    }
}